有古怪既機票網

事源今朝係Skyscanner搵左張去日本機票，既網買左張飛。

點知下晝佢出email,話係航空公司個邊要求加多$2000幾先可以留張飛。

我真係睇唔透，係可以咁樣坐地起價架咩？

一黎都有少少係我自己無search間網既可靠性，所以呢個post係提醒大家千奇唔好用

下附要求加價既email圖

p.s.已要求退款

財到光棍手 咁易比你退款?

希望在明天

下次小心D

樓主買個教訓
btw, 點解當初揀呢間, 平其他好多咩?

一路都唔明點解有人會為咗慳少少錢都唔直接喺official site買機票

壹仔翻查資料，原來來自中國內地的攜程旅行網（CTrip），早於2010年2月以6.84億港元購入90%永安股權，隨後2016年11月，以135億港元收購Skyscanner，。，就是以攜程作第二大股東的同程藝龍，於2018年簽訂的戰略合作伙伴。簡單來說，、永安、，也是攜程集團旗下品牌。難怪Skyscanner瘋狂推介自己人，原來全部來自同一集團。換言之，所謂「綜合多間OTA價格優惠」，其實只是「自己平過自己」的技倆罷了。

kiwi慣犯黎 試過俾佢起價
要求退款啦 要等多幾日但會退的

之前買兩次無事 睇黎死好彩

（係平幾多下）

用hutchgo好啲 長和旗下

有無 比較過其他機票網站 加完假之後係咪一樣價錢

我個時睇kiwi連行李$37xx， 既但計埋行李費差唔多要$5000，就貪平結果出事，係我柒左

買機票, 一向只會去航空公司到買

用7花go 啦

以為呢D OTA網好正
其實都係羊毛，辣到飛起既T&C，無事就話，有咩事真係同孤兒一樣
第二單唔講，你睇長榮一罷工，人地官網買既晨早改完機票走得，OTA飛？你搵到網站CS先講

有冇機票網推介

簡單黎講， 直接去航空公司買。
Skyscanner係用黎俾你睇下時間航程就夠。

如果酒店呢

Google + Agoda
會平過就咁Agoda

仲有冇咩出名嘅支那野係需要留意

Skyscanner 我只會用嚟睇下要去嗰個城市, 有乜航空公司有航班.
之後自己入航空公司官方睇價錢.

即係用google個app入agoda官網？
有錯請指正

直接去返官網買啦
去得旅行唔好慳少少錢